msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: OpenTodoList\n"
"Language: zh-CN\n"

#: ../Pages/AboutPage.qml:15
msgctxt "AboutPage|"
msgid "About..."
msgstr "关于..."

#: ../Pages/AboutPage.qml:29
msgctxt "AboutPage|"
msgid "OpenTodoList"
msgstr "OpenTodoList"

#: ../Pages/AboutPage.qml:36
msgctxt "AboutPage|"
msgid "A todo and task managing application."
msgstr "一个待办事项和任务管理应用。"

#: ../Pages/AboutPage.qml:60
msgctxt "AboutPage|"
msgid "OpenTodoList is released under the terms of the GNU General Public License version 3 or (at your choice) any later version. You can find a copy of the license below. Additionally, several libraries and resources are used. For detailed information about their license terms, please refer to the <a href='3rdparty'>3rd Party Software</a> page."
msgstr "OpenTodoList 是根据 GNU通用公共许可证第3版或（根据您的选择）任何更高版本的条款发行的。您可以在文件下找到许可的副本。此外，它还使用了部分库和资源。关于它们的许可条例，请参看  <a href='3rdparty'>第三方软件</a> 页。"

#: ../Pages/AboutThirdPartyPage.qml:11
msgctxt "AboutThirdPartyPage|"
msgid "Used Libraries and Resources"
msgstr "使用的库和资源"

#: ../Pages/AboutThirdPartyPage.qml:47
msgctxt "AboutThirdPartyPage|"
msgid "Author: <a href='%2'>%1</a>"
msgstr "作者: <a href='%2'>%1</a>"

#: ../Pages/AboutThirdPartyPage.qml:54
msgctxt "AboutThirdPartyPage|"
msgid "License: <a href='%1'>%2</a>"
msgstr "许可协议: <a href='%1'>%2</a>"

#: ../Pages/AboutThirdPartyPage.qml:61
msgctxt "AboutThirdPartyPage|"
msgid "Download: <a href='%1'>%1</a>"
msgstr "下载: <a href='%1'>%1</a>"

#: ../Widgets/Attachments.qml:28
msgctxt "Attachments|"
msgid "Attach File"
msgstr "附加文件"

#: ../Widgets/Attachments.qml:40
msgctxt "Attachments|"
msgid "Delete Attachment?"
msgstr "删除附件？"

#: ../Widgets/Attachments.qml:44
msgctxt "Attachments|"
msgid "Are you sure you want to delete the attachment <strong>%1</strong>? This action cannot be undone."
msgstr "您确定要删除附件<strong>％1 </ strong>吗？此操作无法撤消。"

#: ../Widgets/Attachments.qml:58
msgctxt "Attachments|"
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: ../Menues/ColorMenu.qml:15
msgctxt "ColorMenu|"
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: ../Menues/ColorMenu.qml:19
msgctxt "ColorMenu|"
msgid "White"
msgstr "白"

#: ../Menues/ColorMenu.qml:26
msgctxt "ColorMenu|"
msgid "Red"
msgstr "红"

#: ../Menues/ColorMenu.qml:33
msgctxt "ColorMenu|"
msgid "Green"
msgstr "绿"

#: ../Menues/ColorMenu.qml:40
msgctxt "ColorMenu|"
msgid "Blue"
msgstr "蓝"

#: ../Menues/ColorMenu.qml:47
msgctxt "ColorMenu|"
msgid "Yellow"
msgstr "黄"

#: ../Menues/ColorMenu.qml:54
msgctxt "ColorMenu|"
msgid "Orange"
msgstr "橙"

#: ../Menues/ColorMenu.qml:61
msgctxt "ColorMenu|"
msgid "Lilac"
msgstr "紫"

#: ../Windows/DeleteItemDialog.qml:19
msgctxt "DeleteItemDialog|"
msgid "Delete Item?"
msgstr "删除项目？"

#: ../Windows/DeleteItemDialog.qml:32
msgctxt "DeleteItemDialog|"
msgid "Do you really want to delete the image <strong>%1</strong>? This cannot be undone."
msgstr "您是否真的要删除图像<strong>%1</strong>？这不能被撤消。"

#: ../Windows/DeleteItemDialog.qml:36
msgctxt "DeleteItemDialog|"
msgid "Do you really want to delete the todo list <strong>%1</strong>? This cannot be undone."
msgstr "您是否真的要删除待办事项列表<strong>%1</strong>？这不能被撤消。"

#: ../Windows/DeleteItemDialog.qml:40
msgctxt "DeleteItemDialog|"
msgid "Do you really want to delete the todo <strong>%1</strong>? This cannot be undone."
msgstr "您是否真的要删除待办事项<strong>%1</strong>？这不能被撤消。"

#: ../Windows/DeleteItemDialog.qml:44
msgctxt "DeleteItemDialog|"
msgid "Do you really want to delete the task <strong>%1</strong>? This cannot be undone."
msgstr "您是否真的要删除任务<strong>%1</strong>？这不能被撤消。"

#: ../Windows/DeleteItemDialog.qml:48
msgctxt "DeleteItemDialog|"
msgid "Do you really want to delete the note <strong>%1</strong>? This cannot be undone."
msgstr "您是否真的要删除笔记 <strong>%1</strong>？这不能被撤消。"

#: ../Windows/DeleteLibraryDialog.qml:19
msgctxt "DeleteLibraryDialog|"
msgid "Delete Library?"
msgstr "删除资料库？"

#: ../Windows/DeleteLibraryDialog.qml:33
msgctxt "DeleteLibraryDialog|"
msgid "Do you really want to remove the library <strong>%1</strong> from  the application? <em>This will remove any files belonging to the library.</em>"
msgstr "您是否真的要从应用程序中删除资料库<strong>%1</strong>？ <em>这将删除该资料库中的所有文件。</em>"

#: ../Windows/DeleteLibraryDialog.qml:40
msgctxt "DeleteLibraryDialog|"
msgid "Do you really want to remove the library <strong>%1</strong> from the application? Note that the files inside the library will not be removed, so you can restore the library later on."
msgstr "您是否真的要从应用程序中删除资料库<strong>%1</strong>？请注意，库中的文件不会被删除，因此您以后可以还原该库。"

#: ../Windows/FolderSelectionDialog.qml:18
msgctxt "FolderSelectionDialog|"
msgid "Select a Folder"
msgstr "选择一个文件夹"

#: ../Widgets/ItemCreatedNotification.qml:66
msgctxt "ItemCreatedNotification|"
msgid "<strong>%1</strong> has been created."
msgstr "<strong>%1</strong>已创建。"

#: ../Widgets/ItemCreatedNotification.qml:72
msgctxt "ItemCreatedNotification|"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: ../Widgets/ItemDueDateEditor.qml:28
msgctxt "ItemDueDateEditor|"
msgid "Due on"
msgstr "到期于"

#: ../Widgets/ItemNotesEditor.qml:32
msgctxt "ItemNotesEditor|"
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: ../Widgets/LibrariesSideBar.qml:386
msgctxt "LibrariesSideBar|"
msgid "Schedule"
msgstr "时间表"

#: ../Widgets/LibrariesSideBar.qml:187
msgctxt "LibrariesSideBar|"
msgid "New Library"
msgstr "新资料库"

#: ../Widgets/LibrariesSideBar.qml:228
msgctxt "LibrariesSideBar|"
msgid "About..."
msgstr "关于..."

#: ../Pages/LibraryPage.qml:161
msgctxt "LibraryPage|"
msgid "Red"
msgstr "红"

#: ../Pages/LibraryPage.qml:168
msgctxt "LibraryPage|"
msgid "Green"
msgstr "绿"

#: ../Pages/LibraryPage.qml:175
msgctxt "LibraryPage|"
msgid "Blue"
msgstr "蓝"

#: ../Pages/LibraryPage.qml:182
msgctxt "LibraryPage|"
msgid "Yellow"
msgstr "黄"

#: ../Pages/LibraryPage.qml:189
msgctxt "LibraryPage|"
msgid "Orange"
msgstr "橙"

#: ../Pages/LibraryPage.qml:196
msgctxt "LibraryPage|"
msgid "Lilac"
msgstr "紫"

#: ../Pages/LibraryPage.qml:203
msgctxt "LibraryPage|"
msgid "White"
msgstr "白"

#: ../Pages/LibraryPage.qml:213
msgctxt "LibraryPage|"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../Pages/LibraryPage.qml:223
msgctxt "LibraryPage|"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../Pages/LibraryPage.qml:291
msgctxt "LibraryPage|"
msgid "Note Title"
msgstr "笔记标题"

#: ../Pages/LibraryPage.qml:304
msgctxt "LibraryPage|"
msgid "Todo List Title"
msgstr "待办事项清单标题"

#: ../Pages/LibraryPage.qml:317
msgctxt "LibraryPage|"
msgid "Search term 1, search term 2, ..."
msgstr "搜索词1，搜索词2，..."

#: ../Pages/LibraryPage.qml:396
msgctxt "LibraryPage|"
msgid "Nothing here yet! Start by adding a <a href='#note'>note</a>, <a href='#todolist'>todo list</a> or <a href='#image'>image</a>."
msgstr "这里什么都没有！首先添加<a href='#note'>便笺</a>，<a href='#todolist'>待办事项列表</a>或<a href='#image'>图片</a>。"

#: ../Menues/LibraryPageMenu.qml:18
msgctxt "LibraryPageMenu|"
msgid "Edit Sync Settings"
msgstr "编辑同步设置"

#: ../Menues/LibraryPageMenu.qml:20
msgctxt "LibraryPageMenu|"
msgid "Sync Now"
msgstr "立即同步"

#: ../Menues/LibraryPageMenu.qml:29
msgctxt "LibraryPageMenu|"
msgid "Sync Log"
msgstr "同步日志"

#: ../Widgets/LibrarySecretsMissingNotificationBar.qml:36
msgctxt "LibrarySecretsMissingNotificationBar|"
msgid "The secrets for synchronizing the library %1 are missing."
msgstr "用于同步资料库 %1 的密钥丢失。"

#: ../Widgets/LibrarySecretsMissingNotificationBar.qml:41
msgctxt "LibrarySecretsMissingNotificationBar|"
msgid "Ignore"
msgstr "忽视"

#: ../Widgets/LibrarySecretsMissingNotificationBar.qml:45
msgctxt "LibrarySecretsMissingNotificationBar|"
msgid "Enter Secrets"
msgstr "输入密钥"

#: ../Pages/LogViewPage.qml:14
msgctxt "LogViewPage|"
msgid "Synchronization Log"
msgstr "同步日志"

#: ../Pages/LogViewPage.qml:26
msgctxt "LogViewPage|"
msgid "Copy Log"
msgstr "复制日志"

#: ../Windows/MainWindow.qml:24
msgctxt "MainWindow|"
msgid "OpenTodoList"
msgstr "OpenTodoList"

#: ../Windows/MainWindow.qml:451
msgctxt "MainWindow|"
msgid "New &Library"
msgstr "新建资料库(&L)"

#: ../Windows/MainWindow.qml:462
msgctxt "MainWindow|"
msgid "New &Note"
msgstr "新建笔记(&N)"

#: ../Windows/MainWindow.qml:470
msgctxt "MainWindow|"
msgid "New &Todo List"
msgstr "新建待办事项列表(&T)"

#: ../Windows/MainWindow.qml:478
msgctxt "MainWindow|"
msgid "New &Image"
msgstr "新建图片(&I)"

#: ../Windows/MainWindow.qml:486
msgctxt "MainWindow|"
msgid "&Quit"
msgstr "退出(&Q)"

#: ../Windows/MainWindow.qml:503
msgctxt "MainWindow|"
msgid "&Find"
msgstr "查找(&F)"

#: ../Windows/MainWindow.qml:545
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open Last &Created Item"
msgstr "打开最后创建的项目(&C)"

#: ../Windows/MainWindow.qml:553
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open &Left Side Bar"
msgstr "左开侧边栏(&L)"

#: ../Windows/MainWindow.qml:276
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Start by <a href='#newLibrary'>creating a new library</a>. Libraries are used to store different kinds of items like notes, todo lists and images."
msgstr "首先<a href='#newLibrary'>创建一个新资料库</a>。资料库用于存储各种项目，例如笔记、待办事项列表和图像。"

#: ../Pages/NewLibraryPage.qml:23 ../Pages/NewLibraryPage.qml:63
msgctxt "NewLibraryPage|"
msgid "Create Library"
msgstr "创建资料库"

#: ../Pages/NewLibraryPage.qml:23
msgctxt "NewLibraryPage|"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: ../Pages/NewLibraryPage.qml:39
msgctxt "NewLibraryPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../Pages/NewLibraryPage.qml:58
msgctxt "NewLibraryPage|"
msgid "Library Name:"
msgstr "资料库名称:"

#: ../Pages/NewLibraryPage.qml:66
msgctxt "NewLibraryPage|"
msgid "My New Library"
msgstr "我的新资料库"

#: ../Pages/NewLibraryPage.qml:73
msgctxt "NewLibraryPage|"
msgid "Create Library in Default Location"
msgstr "在默认位置创建资料库"

#: ../Pages/NewLibraryPage.qml:80
msgctxt "NewLibraryPage|"
msgid "The items you add to the library will be stored in the default location for libraries."
msgstr "您添加到库中的项目将存储在资料库的默认位置。"

#: ../Pages/NewLibraryPage.qml:82
msgctxt "NewLibraryPage|"
msgid "Please select a directory into which the library items shall be saved. You can also select an existing library directory. In this case, the library will be imported."
msgstr "请选择一个目录用来保存资料库中的项目。您也可以选择一个现有的资料库目录。在这种情况下，将导入该资料库。"

#: ../Pages/NewLibraryPage.qml:110
msgctxt "NewLibraryPage|"
msgid "Please select a library location"
msgstr "请选择资料库位置"

#: ../Widgets/NewTopLevelItemButton.qml:54
msgctxt "NewTopLevelItemButton|"
msgid "Note"
msgstr "笔记"

#: ../Widgets/NewTopLevelItemButton.qml:43
msgctxt "NewTopLevelItemButton|"
msgid "Todo List"
msgstr "待办事项清单"

#: ../Widgets/NewTopLevelItemButton.qml:58
msgctxt "NewTopLevelItemButton|"
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: ../Windows/OpenFileDialog.qml:18
msgctxt "OpenFileDialog|"
msgid "Select a File"
msgstr "选择一个文件"

#: ../Windows/+ios/OpenImageDialog.qml:19 ../Windows/OpenImageDialog.qml:19
msgctxt "OpenImageDialog|"
msgid "Select Image"
msgstr "选择图片"

#: ../Windows/RenameItemDialog.qml:22
msgctxt "RenameItemDialog|"
msgid "Rename Item"
msgstr "重命名项目"

#: ../Windows/RenameItemDialog.qml:33
msgctxt "RenameItemDialog|"
msgid "Enter item title..."
msgstr "输入项目标题..."

#: ../Windows/RenameLibraryDialog.qml:20
msgctxt "RenameLibraryDialog|"
msgid "Rename Library"
msgstr "重命名资料库"

#: ../Windows/RenameLibraryDialog.qml:37
msgctxt "RenameLibraryDialog|"
msgid "Enter library title..."
msgstr "输入资料库标题..."

#: ../Pages/ScheduleViewPage.qml:123
msgctxt "ScheduleViewPage|"
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: ../Pages/ScheduleViewPage.qml:124
msgctxt "ScheduleViewPage|"
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#: ../Pages/ScheduleViewPage.qml:166
msgctxt "ScheduleViewPage|"
msgid "Later This Week"
msgstr "本周晚些时候"

#: ../Pages/ScheduleViewPage.qml:168
msgctxt "ScheduleViewPage|"
msgid "Next Week"
msgstr "下周"

#: ../Pages/ScheduleViewPage.qml:169
msgctxt "ScheduleViewPage|"
msgid "Coming Next"
msgstr "下一步"

#: ../Pages/ScheduleViewPage.qml:196
msgctxt "ScheduleViewPage|"
msgid "Nothing scheduled... Add a due date to items for them to appear here."
msgstr "尚未安排任何时间...在项目中添加截止日期，以便它们出现在此处。"

#: ../Pages/ScheduleViewPage.qml:101
msgctxt "ScheduleViewPage|"
msgid "Overdue"
msgstr "逾期"

#: ../Widgets/SyncErrorNotificationBar.qml:43
msgctxt "SyncErrorNotificationBar|"
msgid "There were errors when synchronizing the library. Please ensure that the library settings are up to date."
msgstr "同步资料库时出错。请确保资料库设置是最新的。"

#: ../Widgets/SyncErrorNotificationBar.qml:49
msgctxt "SyncErrorNotificationBar|"
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: ../Widgets/SyncErrorNotificationBar.qml:53
msgctxt "SyncErrorNotificationBar|"
msgid "View"
msgstr "视图"

#: ../Widgets/SyncIndicatorBar.qml:63
msgctxt "SyncIndicatorBar|"
msgid "Synchronizing library..."
msgstr "正在同步资料库..."

#: ../Pages/SyncLibrarySelectionPage.qml:17
msgctxt "SyncLibrarySelectionPage|"
msgid "Create Library"
msgstr "创建资料库"

#: ../Pages/SyncLibrarySelectionPage.qml:29
msgctxt "SyncLibrarySelectionPage|"
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: ../Pages/SyncLibrarySelectionPage.qml:46
msgctxt "SyncLibrarySelectionPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../Pages/SyncLibrarySelectionPage.qml:79
msgctxt "SyncLibrarySelectionPage|"
msgid "Create new library on server"
msgstr "在服务器上创建新资料库"

#: ../Pages/SyncLibrarySelectionPage.qml:97
msgctxt "SyncLibrarySelectionPage|"
msgid "Searching for existing libraries..."
msgstr "搜索现有资料库..."

#: ../Pages/SynchronizerBackendSelectionPage.qml:16
msgctxt "SynchronizerBackendSelectionPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../Pages/SynchronizerBackendSelectionPage.qml:21
msgctxt "SynchronizerBackendSelectionPage|"
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: ../Pages/SynchronizerBackendSelectionPage.qml:45
msgctxt "SynchronizerBackendSelectionPage|"
msgid "NextCloud"
msgstr "NextCloud"

#: ../Pages/SynchronizerBackendSelectionPage.qml:52
msgctxt "SynchronizerBackendSelectionPage|"
msgid "ownCloud"
msgstr "ownCloud"

#: ../Pages/SynchronizerBackendSelectionPage.qml:59
#: ../Pages/SynchronizerBackendSelectionPage.qml:60
msgctxt "SynchronizerBackendSelectionPage|"
msgid "WebDAV"
msgstr "WebDAV"

#: ../Pages/SynchronizerBackendSelectionPage.qml:66
#: ../Pages/SynchronizerBackendSelectionPage.qml:67
msgctxt "SynchronizerBackendSelectionPage|"
msgid "Local Library"
msgstr "本地资料库"

#: ../Widgets/TodoListItem.qml:128
msgctxt "TodoListItem|"
msgid "✔ No open todos - everything done"
msgstr "✔没有待办事项-一切都完成了"

#: ../Pages/TodoListPage.qml:160
msgctxt "TodoListPage|"
msgid "Search term 1, search term 2, ..."
msgstr "搜索词1，搜索词2，..."

#: ../Pages/TodoListPage.qml:246
msgctxt "TodoListPage|"
msgid "Todos"
msgstr "待办事项"

#: ../Pages/TodoListPage.qml:290
msgctxt "TodoListPage|"
msgid "Completed Todos"
msgstr "完成的待办事项"

#: ../Pages/TodoPage.qml:147
msgctxt "TodoPage|"
msgid "Search term 1, search term 2, ..."
msgstr "搜索词1，搜索词2，..."

#: ../Pages/TodoPage.qml:172
msgctxt "TodoPage|"
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: ../Widgets/UpdateNotificationBar.qml:44
msgctxt "UpdateNotificationBar|"
msgid "An update to OpenTodoList %1 is available."
msgstr "一个 OpenTodoList %1的新版本可供使用。"

#: ../Widgets/UpdateNotificationBar.qml:50
msgctxt "UpdateNotificationBar|"
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: ../Widgets/UpdateNotificationBar.qml:54
msgctxt "UpdateNotificationBar|"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../Pages/WebDAVConnectionSettingsPage.qml:22
msgctxt "WebDAVConnectionSettingsPage|"
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: ../Pages/WebDAVConnectionSettingsPage.qml:22
msgctxt "WebDAVConnectionSettingsPage|"
msgid "Validate"
msgstr "验证"

#: ../Pages/WebDAVConnectionSettingsPage.qml:40
msgctxt "WebDAVConnectionSettingsPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../Pages/WebDAVConnectionSettingsPage.qml:86
msgctxt "WebDAVConnectionSettingsPage|"
msgid "Server Address:"
msgstr "服务器地址:"

#: ../Pages/WebDAVConnectionSettingsPage.qml:92
msgctxt "WebDAVConnectionSettingsPage|"
msgid "https://..."
msgstr "https://..."

#: ../Pages/WebDAVConnectionSettingsPage.qml:98
msgctxt "WebDAVConnectionSettingsPage|"
msgid "User name:"
msgstr "用户名:"

#: ../Pages/WebDAVConnectionSettingsPage.qml:110
msgctxt "WebDAVConnectionSettingsPage|"
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: ../Pages/WebDAVConnectionSettingsPage.qml:124
msgctxt "WebDAVConnectionSettingsPage|"
msgid "Ignore SSL Errors"
msgstr "忽略 SSL 错误"

#: ../Pages/WebDAVConnectionSettingsPage.qml:130
msgctxt "WebDAVConnectionSettingsPage|"
msgid "Failed to connect to the server. Please check your user name, password and the server address and retry."
msgstr "未能连接到服务器。请检查您的用户名、密码和服务器地址，然后重试。"

#: ../Pages/WebDAVSynchronizerSettingsPage.qml:40
msgctxt "WebDAVSynchronizerSettingsPage|"
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: ../Pages/WebDAVSynchronizerSettingsPage.qml:53
msgctxt "WebDAVSynchronizerSettingsPage|"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../main.cpp:102
msgctxt "main|"
msgid "Manage your personal data."
msgstr "管理您的个人数据。"

#: ../main.cpp:108
msgctxt "main|"
msgid "QML Root Directory"
msgstr "QML 根目录"

#: ../main.cpp:109
msgctxt "main|"
msgid "DIR"
msgstr "目录"

#: ../main.cpp:116
msgctxt "main|"
msgid "Switch on some optimizations for touchscreens."
msgstr "打开一些针对触摸屏的优化。"

#: ../main.cpp:128
msgctxt "main|"
msgid "Remove shortcuts to the AppImage."
msgstr "删除 AppImage 的快捷方式。"

#: ../Widgets/ItemNotesEditor.qml:86
msgctxt "ItemNotesEditor|"
msgid "No notes added yet - click here to add some."
msgstr "尚未添加任何笔记 - 单击此处添加一些笔记。"

#: ../Widgets/TagsEditor.qml:34
msgctxt "TagsEditor|"
msgid "Add Tag"
msgstr "添加标签"

#: ../Pages/TodoListPage.qml:266
msgctxt "TodoListPage|"
msgid "Add new todo..."
msgstr "添加新的待办事项..."

#: ../Pages/TodoPage.qml:178
msgctxt "TodoPage|"
msgid "Add new task..."
msgstr "添加新任务..."

#: ../Widgets/TodosWidget.qml:203
msgctxt "TodosWidget|"
msgid "Due on: %1"
msgstr "到期于: %1"

#: ../Utils/Colors.qml:15
msgctxt "Colors|"
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../Utils/Colors.qml:16
msgctxt "Colors|"
msgid "Light"
msgstr "明亮"

#: ../Utils/Colors.qml:17
msgctxt "Colors|"
msgid "Dark"
msgstr "黑暗"

#: ../Widgets/LibrariesSideBar.qml:206
msgctxt "LibrariesSideBar|"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../Windows/MainWindow.qml:443
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../Windows/MainWindow.qml:444
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Ctrl+,"
msgstr "Ctrl +，"

#: ../Pages/SettingsPageForm.ui.qml:33
msgctxt "SettingsPageForm.ui|"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../Pages/SettingsPageForm.ui.qml:39
msgctxt "SettingsPageForm.ui|"
msgid "User Interface"
msgstr "用户界面"

#: ../Pages/SettingsPageForm.ui.qml:56
msgctxt "SettingsPageForm.ui|"
msgid "Theme:"
msgstr "主题:"

#: ../Widgets/LibrariesSideBar.qml:241
msgctxt "LibrariesSideBar|"
msgid "Create Default Library"
msgstr "创建默认资料库"

#: ../Pages/LibraryPage.qml:456
msgctxt "LibraryPage|"
msgid "Sort By"
msgstr "排序方式"

#: ../Pages/LibraryPage.qml:461
msgctxt "LibraryPage|"
msgid "Manually"
msgstr "手动"

#: ../Pages/LibraryPage.qml:468
msgctxt "LibraryPage|"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../Pages/LibraryPage.qml:475
msgctxt "LibraryPage|"
msgid "Due To"
msgstr "到期于"

#: ../Pages/LibraryPage.qml:482
msgctxt "LibraryPage|"
msgid "Created At"
msgstr "创建于"

#: ../Pages/LibraryPage.qml:489
msgctxt "LibraryPage|"
msgid "Updated At"
msgstr "更新于"

#: ../Windows/MainWindow.qml:308
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../Windows/MainWindow.qml:341
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: ../Windows/MainWindow.qml:352
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Add Tag"
msgstr "添加标签"

#: ../Windows/MainWindow.qml:359
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Attach File"
msgstr "附加文件"

#: ../Windows/MainWindow.qml:368
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../Windows/MainWindow.qml:375
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: ../Windows/MainWindow.qml:383
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Set Due Date"
msgstr "设定到期日"

#: ../Windows/MainWindow.qml:391
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../Pages/SettingsPageForm.ui.qml:47
msgctxt "SettingsPageForm.ui|"
msgid "Language:"
msgstr "语言:"

#: ../Pages/TodoListPage.qml:172
msgctxt "TodoListPage|"
msgid "Manually"
msgstr "手动"

#: ../Pages/TodoListPage.qml:178
msgctxt "TodoListPage|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../Pages/TodoListPage.qml:184
msgctxt "TodoListPage|"
msgid "Due Date"
msgstr "到期日期"

#: ../Pages/TodoListPage.qml:190
msgctxt "TodoListPage|"
msgid "Created At"
msgstr "创建于"

#: ../Pages/TodoListPage.qml:196
msgctxt "TodoListPage|"
msgid "Updated At"
msgstr "更新于"

#: ../Widgets/TodosWidget.qml:309
msgctxt "TodosWidget|"
msgid "Swipe to mark undone"
msgstr "滑动以标记为未完成"

#: ../Widgets/TodosWidget.qml:310
msgctxt "TodosWidget|"
msgid "Swipe to mark done"
msgstr "滑动以标记为完成"

#: ../Utils/Translations.qml:16
msgctxt "Translations|"
msgid "System Language"
msgstr "系统语言"

#: ../Utils/Translations.qml:32
msgctxt "Translations|"
msgid "German"
msgstr "德语"

#: ../Utils/Translations.qml:40
msgctxt "Translations|"
msgid "English"
msgstr "英语"

#: ../Utils/Translations.qml:60
msgctxt "Translations|"
msgid "French"
msgstr "法语"

#: ../Pages/AboutPage.qml:43
msgctxt "AboutPage|"
msgid "(c) RPdev 2013-2020, version %1"
msgstr "（c）RPdev 2013-2020，版本 %1"

#: ../Pages/AboutPage.qml:64
msgctxt "AboutPage|"
msgid "OpenTodoList is released under the terms of the <a href='app-license'>GNU General Public License</a> version 3 or (at your choice) any later version."
msgstr "OpenTodoList 是根据<a href='app-license'> GNU通用公共许可证</a>第3版或（根据您的选择）任何更高版本的条款发行的。"

#: ../Pages/AboutPage.qml:83
msgctxt "AboutPage|"
msgid "Report an Issue"
msgstr "报告问题"

#: ../Pages/AboutPage.qml:112
msgctxt "AboutPage|"
msgid "Third Party Libraries and Resources"
msgstr "第三方库和资源"

#: ../Pages/AboutPage.qml:149
msgctxt "AboutPage|"
msgid "Author:"
msgstr "作者:"

#: ../Pages/AboutPage.qml:154
msgctxt "AboutPage|"
msgid "<a href='%2'>%1</a>"
msgstr "<a href='%2'>%1</a>"

#: ../Pages/AboutPage.qml:161
msgctxt "AboutPage|"
msgid "License:"
msgstr "许可:"

#: ../Pages/AboutPage.qml:166
msgctxt "AboutPage|"
msgid "<a href='%1'>%2</a>"
msgstr "<a href='%1'>%2</a> "

#: ../Pages/AboutPage.qml:172
msgctxt "AboutPage|"
msgid "Download:"
msgstr "下载："

#: ../Pages/AboutPage.qml:176
msgctxt "AboutPage|"
msgid "<a href='%1'>%1</a>"
msgstr "<a href='%1'>%1 </a>"

#: ../Pages/AccountTypeSelectionPageForm.ui.qml:17
msgctxt "AccountTypeSelectionPageForm.ui|"
msgid "Select Account Type"
msgstr "选择账户类型"

#: ../Pages/AccountTypeSelectionPageForm.ui.qml:28
msgctxt "AccountTypeSelectionPageForm.ui|"
msgid "Account Type"
msgstr "账户类型"

#: ../Pages/AccountTypeSelectionPageForm.ui.qml:46
msgctxt "AccountTypeSelectionPageForm.ui|"
msgid "NextCloud"
msgstr "NextCloud"

#: ../Pages/AccountTypeSelectionPageForm.ui.qml:51
msgctxt "AccountTypeSelectionPageForm.ui|"
msgid "ownCloud"
msgstr "ownCloud"

#: ../Pages/AccountTypeSelectionPageForm.ui.qml:56
msgctxt "AccountTypeSelectionPageForm.ui|"
msgid "WebDAV"
msgstr "WebDAV"

#: ../Pages/AccountsPageForm.ui.qml:16 ../Pages/AccountsPageForm.ui.qml:24
msgctxt "AccountsPageForm.ui|"
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#: ../Windows/DeleteAccountDialog.qml:19
msgctxt "DeleteAccountDialog|"
msgid "Delete Account?"
msgstr "删除账户？"

#: ../Windows/DeleteAccountDialog.qml:36
msgctxt "DeleteAccountDialog|"
msgid "Do you really want to remove the account <strong>%1</strong>? This will remove all libraries belonging to the account from your device?<br/><br/><i>Note: You can restore them from the server by adding back the account.</i>"
msgstr "您是否真的要删除账户<strong>%1</strong>？这样会从您的设备中删除属于该账户的所有资料库吗？<br/><br/><i>注意: 您可以在服务器端通过添加回账户的方式恢复它们。</i>"

#: ../Pages/EditWebDAVAccountPageForm.ui.qml:23
#: ../Pages/EditWebDAVAccountPageForm.ui.qml:43
msgctxt "EditWebDAVAccountPageForm.ui|"
msgid "Edit Account"
msgstr "编辑账户"

#: ../Pages/EditWebDAVAccountPageForm.ui.qml:49
msgctxt "EditWebDAVAccountPageForm.ui|"
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: ../Pages/EditWebDAVAccountPageForm.ui.qml:59
msgctxt "EditWebDAVAccountPageForm.ui|"
msgid "Server Address:"
msgstr "服务器地址:"

#: ../Pages/EditWebDAVAccountPageForm.ui.qml:65
msgctxt "EditWebDAVAccountPageForm.ui|"
msgid "https://myserver.example.com"
msgstr "https://myserver.example.com"

#: ../Pages/EditWebDAVAccountPageForm.ui.qml:71
msgctxt "EditWebDAVAccountPageForm.ui|"
msgid "User:"
msgstr "用户:"

#: ../Pages/EditWebDAVAccountPageForm.ui.qml:77
msgctxt "EditWebDAVAccountPageForm.ui|"
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: ../Pages/EditWebDAVAccountPageForm.ui.qml:83
msgctxt "EditWebDAVAccountPageForm.ui|"
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: ../Pages/EditWebDAVAccountPageForm.ui.qml:89
msgctxt "EditWebDAVAccountPageForm.ui|"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../Pages/EditWebDAVAccountPageForm.ui.qml:103
msgctxt "EditWebDAVAccountPageForm.ui|"
msgid "Disable Certificate Checks"
msgstr "禁用证书检查"

#: ../Pages/EditWebDAVAccountPageForm.ui.qml:111
msgctxt "EditWebDAVAccountPageForm.ui|"
msgid "Failed to connect to the server. Please check your user name, password and the server address and retry."
msgstr "未能连接到服务器。请检查您的用户名、密码和服务器地址，然后重试。"

#: ../Widgets/LibrariesSideBar.qml:193
msgctxt "LibrariesSideBar|"
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#: ../Widgets/LibrariesSideBar.qml:213
msgctxt "LibrariesSideBar|"
msgid "Translate The App..."
msgstr "帮助我们翻译这个应用..."

#: ../Pages/NewLibraryFromAccountPageForm.ui.qml:44
msgctxt "NewLibraryFromAccountPageForm.ui|"
msgid "Create Library in Account"
msgstr "在账户中创建资料库"

#: ../Pages/NewLibraryFromAccountPageForm.ui.qml:53
msgctxt "NewLibraryFromAccountPageForm.ui|"
msgid "A library created in an account is synchronized with it. This allows to easily back up a library to a server and later on restore it from there. Additionally, such libraries can be shared with other users (if the server allows this)."
msgstr "在账户中创建的资料库将与其同步。这样可以轻松地将资料库备份到服务器，然后再从那里还原它。此外，此资料库可以与其他用户共享（如果服务器允许的话）。"

#: ../Pages/NewLibraryFromAccountPageForm.ui.qml:62
msgctxt "NewLibraryFromAccountPageForm.ui|"
msgid "Existing Libraries"
msgstr "现有资料库"

#: ../Pages/NewLibraryFromAccountPageForm.ui.qml:70
msgctxt "NewLibraryFromAccountPageForm.ui|"
msgid "Select an existing library on the server to add it to the app."
msgstr "选择服务器上的现有资料库以将其添加到应用程序。"

#: ../Pages/NewLibraryFromAccountPageForm.ui.qml:77
msgctxt "NewLibraryFromAccountPageForm.ui|"
msgid "No libraries were found on the server."
msgstr "在服务器上找不到资料库。"

#: ../Pages/NewLibraryFromAccountPageForm.ui.qml:84
msgctxt "NewLibraryFromAccountPageForm.ui|"
msgid "Searching existing libraries..."
msgstr "搜索现有资料库..."

#: ../Pages/NewLibraryFromAccountPageForm.ui.qml:114
msgctxt "NewLibraryFromAccountPageForm.ui|"
msgid "Create a New Library"
msgstr "创建一个新资料库"

#: ../Pages/NewLibraryFromAccountPageForm.ui.qml:122
msgctxt "NewLibraryFromAccountPageForm.ui|"
msgid "Create a new library, which will be synchronized with the server. Such a library can be added to the app on other devices as well to synchronize data."
msgstr "创建一个新的资料库，它将与服务器同步。这样的资料库也可以添加到其他设备上的应用程序中以同步数据。"

#: ../Pages/NewLibraryFromAccountPageForm.ui.qml:137
msgctxt "NewLibraryFromAccountPageForm.ui|"
msgid "My new library's name"
msgstr "我的新资料库名字"

#: ../Pages/NewLibraryInFolderPageForm.ui.qml:31
msgctxt "NewLibraryInFolderPageForm.ui|"
msgid "Open a Folder as a Library"
msgstr "按照资料库打开一个文件夹"

#: ../Pages/NewLibraryInFolderPageForm.ui.qml:39
msgctxt "NewLibraryInFolderPageForm.ui|"
msgid "You can use any folder as a location for a library.<br/><br/>This is especially useful when you want to use another tool (like a sync client of a cloud provider) to sync your data with a server."
msgstr "您可以使用任何文件夹作为资料库的位置。<br/> <br/>当您想使用其他工具（例如云提供商的同步客户端）将数据与服务器同步时，此功能特别有用。"

#: ../Pages/NewLibraryInFolderPageForm.ui.qml:44
msgctxt "NewLibraryInFolderPageForm.ui|"
msgid "Folder:"
msgstr "文件夹:"

#: ../Pages/NewLibraryInFolderPageForm.ui.qml:49
msgctxt "NewLibraryInFolderPageForm.ui|"
msgid "Path to a folder to use as a library"
msgstr "用作资料库的文件夹的路径"

#: ../Pages/NewLibraryInFolderPageForm.ui.qml:55
msgctxt "NewLibraryInFolderPageForm.ui|"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ../Pages/NewLibraryInFolderPageForm.ui.qml:59
msgctxt "NewLibraryInFolderPageForm.ui|"
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: ../Pages/NewLibraryInFolderPageForm.ui.qml:64
msgctxt "NewLibraryInFolderPageForm.ui|"
msgid "My Local Library Name"
msgstr "我的本地资料库名称"

#: ../Pages/NewLibraryPageForm.ui.qml:16 ../Pages/NewLibraryPageForm.ui.qml:25
msgctxt "NewLibraryPageForm.ui|"
msgid "Create Library"
msgstr "创建资料库"

#: ../Pages/NewLibraryPageForm.ui.qml:32
msgctxt "NewLibraryPageForm.ui|"
msgid "Local Library"
msgstr "本地资料库"

#: ../Pages/NewLibraryPageForm.ui.qml:38
msgctxt "NewLibraryPageForm.ui|"
msgid "Use Folder as Library"
msgstr "将文件夹用作资料库"

#: ../Pages/NewLibraryPageForm.ui.qml:44
msgctxt "NewLibraryPageForm.ui|"
msgid "Add Libraries From Your Accounts"
msgstr "从您的账户添加资料库"

#: ../Pages/NewLibraryPageForm.ui.qml:79
msgctxt "NewLibraryPageForm.ui|"
msgid "Add Account"
msgstr "添加账户"

#: ../Pages/NewLocalLibraryPageForm.ui.qml:29
msgctxt "NewLocalLibraryPageForm.ui|"
msgid "Create a Local Library"
msgstr "创建本地资料库"

#: ../Pages/NewLocalLibraryPageForm.ui.qml:37
msgctxt "NewLocalLibraryPageForm.ui|"
msgid "A local library is stored solely on your device - this makes it perfect for the privacy concise!<br/><br/>Use it when you want to store information only locally and back up all your data regularly via other mechanisms. If you need to access your information across several devices, create a library which is synced instead."
msgstr "本地资料库仅存储在您的设备上-这非常适合隐私方面的考量！<br/> <br/>当您只想在本地存储信息并通过其他机制定期备份所有数据时，可以使用它。如果需要跨多个设备访问信息，请创建一个同步的资料库。"

#: ../Pages/NewLocalLibraryPageForm.ui.qml:48
msgctxt "NewLocalLibraryPageForm.ui|"
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: ../Pages/NewLocalLibraryPageForm.ui.qml:53
msgctxt "NewLocalLibraryPageForm.ui|"
msgid "My Local Library Name"
msgstr "我的本地图书馆名称"

#: ../Pages/NewWebDAVAccountPage.qml:163
msgctxt "NewWebDAVAccountPage|"
msgid "Account Name"
msgstr "账户名"

#: ../Pages/NewWebDAVAccountPageForm.ui.qml:23
#: ../Pages/NewWebDAVAccountPageForm.ui.qml:43
msgctxt "NewWebDAVAccountPageForm.ui|"
msgid "Connection Settings"
msgstr "连接设定"

#: ../Pages/NewWebDAVAccountPageForm.ui.qml:49
msgctxt "NewWebDAVAccountPageForm.ui|"
msgid "Server Address:"
msgstr "服务器地址："

#: ../Pages/NewWebDAVAccountPageForm.ui.qml:55
msgctxt "NewWebDAVAccountPageForm.ui|"
msgid "https://myserver.example.com"
msgstr "https://myserver.example.com"

#: ../Pages/NewWebDAVAccountPageForm.ui.qml:61
msgctxt "NewWebDAVAccountPageForm.ui|"
msgid "User:"
msgstr "用户:"

#: ../Pages/NewWebDAVAccountPageForm.ui.qml:67
msgctxt "NewWebDAVAccountPageForm.ui|"
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: ../Pages/NewWebDAVAccountPageForm.ui.qml:73
msgctxt "NewWebDAVAccountPageForm.ui|"
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: ../Pages/NewWebDAVAccountPageForm.ui.qml:79
msgctxt "NewWebDAVAccountPageForm.ui|"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../Pages/NewWebDAVAccountPageForm.ui.qml:93
msgctxt "NewWebDAVAccountPageForm.ui|"
msgid "Disable Certificate Checks"
msgstr "禁用证书检查"

#: ../Pages/NewWebDAVAccountPageForm.ui.qml:97
msgctxt "NewWebDAVAccountPageForm.ui|"
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: ../Pages/NewWebDAVAccountPageForm.ui.qml:111
msgctxt "NewWebDAVAccountPageForm.ui|"
msgid "Failed to connect to the server. Please check your user name, password and the server address and retry."
msgstr "未能连接到服务器。请检查您的用户名、密码和服务器地址，然后重试。"

#: ../Windows/DeleteItemDialog.qml:52
msgctxt "DeleteItemDialog|"
msgid "Do you really want to delete the page <strong>%1</strong>? This cannot be undone."
msgstr "您是否真的要删除页面<strong>％1 </ strong>？这不能被撤消。"

#: ../Windows/MainWindow.qml:109
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Synchronizing library..."
msgstr "正在同步资料库..."

#: ../Pages/NotePage.qml:132
msgctxt "NotePage|"
msgid "Main Page"
msgstr "主页"

#: ../Pages/NotePage.qml:195
msgctxt "NotePage|"
msgid "New Page"
msgstr "新一页"

#: ../Widgets/ItemNotesEditor.qml:115
msgctxt "ItemNotesEditor|"
msgid "Export to File..."
msgstr "导出到文件..."

#: ../Widgets/ItemNotesEditor.qml:119
msgctxt "ItemNotesEditor|"
msgid "Markdown files"
msgstr "Markdown 文件"

#: ../Widgets/ItemNotesEditor.qml:120
msgctxt "ItemNotesEditor|"
msgid "All files"
msgstr "所有的文件"

#: ../Pages/ProblemsPage.qml:42
msgctxt "ProblemsPage|"
msgid "Missing secrets for account"
msgstr "账户缺少密钥"

#: ../Pages/ProblemsPageForm.ui.qml:13 ../Pages/ProblemsPageForm.ui.qml:23
msgctxt "ProblemsPageForm.ui|"
msgid "Problems Detected"
msgstr "检测到问题"

#: ../Utils/Translations.qml:28
msgctxt "Translations|"
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

#: ../Utils/Translations.qml:36
msgctxt "Translations|"
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

#: ../Utils/Translations.qml:56
msgctxt "Translations|"
msgid "Filipino"
msgstr "菲律宾语"

#: ../Utils/Translations.qml:64
msgctxt "Translations|"
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

#: ../Utils/Translations.qml:68
msgctxt "Translations|"
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: ../Utils/Translations.qml:120
msgctxt "Translations|"
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

#: ../Utils/Translations.qml:44
msgctxt "Translations|"
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: ../Utils/Translations.qml:80
msgctxt "Translations|"
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#: ../Utils/Translations.qml:84
msgctxt "Translations|"
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威语"

#: ../Utils/Translations.qml:88
msgctxt "Translations|"
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: ../Utils/Translations.qml:92
msgctxt "Translations|"
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: ../Utils/Translations.qml:96
msgctxt "Translations|"
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙语（巴西）"

#: ../Utils/Translations.qml:112
msgctxt "Translations|"
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: ../Widgets/ItemCreatedNotification.qml:77
msgctxt "ItemCreatedNotification|"
msgid "Dismiss"
msgstr "解散"

#: ../Utils/Translations.qml:48
msgctxt "Translations|"
msgid "Spanish (Latin America & Caribbean)"
msgstr "西班牙语（拉丁美洲和加勒比）"

#: ../Utils/Translations.qml:100
msgctxt "Translations|"
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: ../Utils/Translations.qml:104
msgctxt "Translations|"
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典"

#: ../Utils/Translations.qml:108
msgctxt "Translations|"
msgid "Turkmen"
msgstr "土库曼人"

#: ../Actions/DeleteItem.qml:8
msgctxt "DeleteItem|"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../Widgets/ItemDueDateEditor.qml:59
msgctxt "ItemDueDateEditor|"
msgid "First due on %1."
msgstr "首先到期于 %1。"

#: ../Widgets/ItemDueDateEditor.qml:71
msgctxt "ItemDueDateEditor|"
msgid "No recurrence pattern set..."
msgstr "未设置重复模式..."

#: ../Widgets/ItemDueDateEditor.qml:73
msgctxt "ItemDueDateEditor|"
msgid "Recurs every day."
msgstr "每天重复。"

#: ../Widgets/ItemDueDateEditor.qml:75
msgctxt "ItemDueDateEditor|"
msgid "Recurs every week."
msgstr "每周重复。"

#: ../Widgets/ItemDueDateEditor.qml:77
msgctxt "ItemDueDateEditor|"
msgid "Recurs every month."
msgstr "每月重复。"

#: ../Widgets/ItemDueDateEditor.qml:81
msgctxt "ItemDueDateEditor|"
msgid "Recurs every %1 days."
msgstr "每 %1 天重复一次。"

#: ../Windows/NewItemWithDueDateDialog.qml:92
msgctxt "NewItemWithDueDateDialog|"
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: ../Windows/NewItemWithDueDateDialog.qml:93
msgctxt "NewItemWithDueDateDialog|"
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#: ../Windows/NewItemWithDueDateDialog.qml:94
msgctxt "NewItemWithDueDateDialog|"
msgid "This Week"
msgstr "本周"

#: ../Windows/NewItemWithDueDateDialog.qml:95
msgctxt "NewItemWithDueDateDialog|"
msgid "Next Week"
msgstr "下周"

#: ../Windows/NewItemWithDueDateDialog.qml:96
msgctxt "NewItemWithDueDateDialog|"
msgid "Select..."
msgstr "选择..."

#: ../Windows/NewItemWithDueDateDialog.qml:115
msgctxt "NewItemWithDueDateDialog|"
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

#: ../Windows/NewItemWithDueDateDialog.qml:120
msgctxt "NewItemWithDueDateDialog|"
msgid "The title for your new item..."
msgstr "新项目的标题..."

#: ../Windows/NewItemWithDueDateDialog.qml:126
msgctxt "NewItemWithDueDateDialog|"
msgid "Create in:"
msgstr "创建于:"

#: ../Windows/NewItemWithDueDateDialog.qml:166
msgctxt "NewItemWithDueDateDialog|"
msgid "Due on:"
msgstr "到期于:"

#: ../Widgets/NewTopLevelItemButton.qml:48
msgctxt "NewTopLevelItemButton|"
msgid "Todo"
msgstr "待办事项"

#: ../Windows/RecurrenceDialog.qml:30
msgctxt "RecurrenceDialog|"
msgid "Edit Recurrence"
msgstr "编辑重复"

#: ../Windows/RecurrenceDialog.qml:43
msgctxt "RecurrenceDialog|"
msgid "Never"
msgstr "决不"

#: ../Windows/RecurrenceDialog.qml:44
msgctxt "RecurrenceDialog|"
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: ../Windows/RecurrenceDialog.qml:45
msgctxt "RecurrenceDialog|"
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: ../Windows/RecurrenceDialog.qml:46
msgctxt "RecurrenceDialog|"
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: ../Windows/RecurrenceDialog.qml:48
msgctxt "RecurrenceDialog|"
msgid "Every N Days"
msgstr "每 N 天"

#: ../Windows/RecurrenceDialog.qml:75
msgctxt "RecurrenceDialog|"
msgid "Recurs:"
msgstr "重复出现:"

#: ../Windows/RecurrenceDialog.qml:88
msgctxt "RecurrenceDialog|"
msgid "Number of days:"
msgstr "天数:"

#: ../Windows/RecurrenceDialog.qml:106
msgctxt "RecurrenceDialog|"
msgid "Recur relative to the date when marking as done"
msgstr "相对于标记为完成的日期重复"

#: ../Actions/RenameItem.qml:8
msgctxt "RenameItem|"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../Actions/SetDueNextWeek.qml:8
msgctxt "SetDueNextWeek|"
msgid "Set Due This Week"
msgstr "定于本周到期"

#: ../Actions/SetDueThisWeek.qml:8
msgctxt "SetDueThisWeek|"
msgid "Set Due Next Week"
msgstr "定于下周到期"

#: ../Actions/SetDueTo.qml:8
msgctxt "SetDueTo|"
msgid "Select Due Date"
msgstr "选择到期日"

#: ../Actions/SetDueToday.qml:8
msgctxt "SetDueToday|"
msgid "Set Due Today"
msgstr "定于今天到期"

#: ../Actions/SetDueTomorrow.qml:8
msgctxt "SetDueTomorrow|"
msgid "Set Due Tomorrow"
msgstr "定于明日到期"

#: ../Widgets/TodosWidgetDelegate.qml:276
msgctxt "TodosWidgetDelegate|"
msgid "Swipe to mark undone"
msgstr "滑动以标记为未完成"

#: ../Widgets/TodosWidgetDelegate.qml:278
msgctxt "TodosWidgetDelegate|"
msgid "Swipe to mark done"
msgstr "滑动以标记为完成"

#: ../Menues/LibraryPageActions.qml:30
msgctxt "LibraryPageActions|"
msgid "Sync Now"
msgstr "立即同步"

#: ../Menues/LibraryPageActions.qml:41
msgctxt "LibraryPageActions|"
msgid "Sync Log"
msgstr "同步日志"

#: ../Pages/SettingsPageForm.ui.qml:65
msgctxt "SettingsPageForm.ui|"
msgid "Font Size:"
msgstr "字体大小:"

#: ../Utils/Translations.qml:52
msgctxt "Translations|"
msgid "Basque"
msgstr "巴斯克语"

#: ../Pages/AccountTypeSelectionPage.qml:21
msgctxt "AccountTypeSelectionPage|"
msgid "Select Account Type"
msgstr "选择账户类型"

#: ../Pages/AccountTypeSelectionPage.qml:56
msgctxt "AccountTypeSelectionPage|"
msgid "Account Type"
msgstr "账户类型"

#: ../Pages/AccountTypeSelectionPage.qml:62
msgctxt "AccountTypeSelectionPage|"
msgid "NextCloud"
msgstr "NextCloud"

#: ../Pages/AccountTypeSelectionPage.qml:65
msgctxt "AccountTypeSelectionPage|"
msgid "ownCloud"
msgstr "ownCloud"

#: ../Pages/AccountTypeSelectionPage.qml:68
msgctxt "AccountTypeSelectionPage|"
msgid "WebDAV"
msgstr "WebDAV"

#: ../appstartup.cpp:185
msgctxt "AppStartup|"
msgid "Manage your personal data."
msgstr "管理您的个人数据。"

#: ../appstartup.cpp:191
msgctxt "AppStartup|"
msgid "Switch on some optimizations for touchscreens."
msgstr "打开一些针对触摸屏的优化。"

#: ../appstartup.cpp:194
msgctxt "AppStartup|"
msgid "Only run the app background service"
msgstr "仅运行应用后台服务"

#: ../appstartup.cpp:196
msgctxt "AppStartup|"
msgid "Only run the app GUI and connect to an existing app background service"
msgstr "仅运行应用图形界面并连接至现有应用的后台服务"

#: ../appstartup.cpp:201
msgctxt "AppStartup|"
msgid "Enable a console on Windows to gather debug output"
msgstr "在 Windows 上启用一个终端来获取调试输出"

#: ../appstartup.cpp:334
msgctxt "AppStartup|"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: ../appstartup.cpp:394
msgctxt "AppStartup|"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ../Actions/DeleteCompletedChildren.qml:8
msgctxt "DeleteCompletedChildren|"
msgid "Delete Completed Items"
msgstr "删除已完成的项目"

#: ../Windows/DeleteCompletedItemsDialog.qml:19
msgctxt "DeleteCompletedItemsDialog|"
msgid "Delete Completed Items?"
msgstr "删除已完成的项目？"

#: ../Windows/DeleteCompletedItemsDialog.qml:42
msgctxt "DeleteCompletedItemsDialog|"
msgid "Do you really want to delete all done todos in the todo list <strong>%1</strong>? This cannot be undone."
msgstr "您是否真的要删除待办事项列表<strong>%1</strong>中所有的已完成项目？这不能被撤消。"

#: ../Windows/DeleteCompletedItemsDialog.qml:48
msgctxt "DeleteCompletedItemsDialog|"
msgid "Do you really want to delete all done tasks in the todo <strong>%1</strong>? This cannot be undone."
msgstr "您是否真的要删除待办事项列表<strong>%1</strong>中所有的已完成项目？这不能被撤消。"

#: ../Pages/EditNextCloudAccountPage.qml:23
#: ../Pages/EditNextCloudAccountPage.qml:59
msgctxt "EditNextCloudAccountPage|"
msgid "Edit Account"
msgstr "编辑账户"

#: ../Pages/EditNextCloudAccountPage.qml:65
msgctxt "EditNextCloudAccountPage|"
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: ../Pages/EditNextCloudAccountPage.qml:76
msgctxt "EditNextCloudAccountPage|"
msgid "Server Address:"
msgstr "服务器地址:"

#: ../Pages/EditNextCloudAccountPage.qml:83
msgctxt "EditNextCloudAccountPage|"
msgid "https://myserver.example.com"
msgstr "https://myserver.example.com"

#: ../Pages/EditNextCloudAccountPage.qml:91
msgctxt "EditNextCloudAccountPage|"
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../Pages/EditNextCloudAccountPage.qml:104
msgctxt "EditNextCloudAccountPage|"
msgid "User:"
msgstr "用户:"

#: ../Pages/EditNextCloudAccountPage.qml:111
msgctxt "EditNextCloudAccountPage|"
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: ../Pages/EditNextCloudAccountPage.qml:117
msgctxt "EditNextCloudAccountPage|"
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: ../Pages/EditNextCloudAccountPage.qml:124
msgctxt "EditNextCloudAccountPage|"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../Pages/EditNextCloudAccountPage.qml:133
msgctxt "EditNextCloudAccountPage|"
msgid "Disable Certificate Checks"
msgstr "禁用证书检查"

#: ../Pages/EditNextCloudAccountPage.qml:142
msgctxt "EditNextCloudAccountPage|"
msgid "Failed to connect to the server. Please check your user name, password and the server address and retry."
msgstr "未能连接到服务器。请检查您的用户名、密码和服务器地址，然后重试。"

#: ../Widgets/LibrariesSideBar.qml:200
msgctxt "LibrariesSideBar|"
msgid "Edit List"
msgstr "编辑列表"

#: ../Widgets/LibrariesSideBar.qml:353
msgctxt "LibrariesSideBar|"
msgid "Hide Schedule"
msgstr "隐藏时间表"

#: ../Widgets/LibrariesSideBar.qml:353
msgctxt "LibrariesSideBar|"
msgid "Show Schedule"
msgstr "显示时间表"

#: ../Widgets/LibrariesSideBar.qml:364
msgctxt "LibrariesSideBar|"
msgid "Move Up"
msgstr "向上移动"

#: ../Widgets/LibrariesSideBar.qml:373
msgctxt "LibrariesSideBar|"
msgid "Move Down"
msgstr "向下移动"

#: ../Windows/MainWindow.qml:398
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Delete Completed Items"
msgstr "删除已完成的项目"

#: ../Windows/MainWindow.qml:494
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../Pages/NewNextCloudAccountPage.qml:20
#: ../Pages/NewNextCloudAccountPage.qml:73
msgctxt "NewNextCloudAccountPage|"
msgid "Connection Settings"
msgstr "连接设定"

#: ../Pages/NewNextCloudAccountPage.qml:79
msgctxt "NewNextCloudAccountPage|"
msgid "Server Address:"
msgstr "服务器地址:"

#: ../Pages/NewNextCloudAccountPage.qml:93
msgctxt "NewNextCloudAccountPage|"
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../Pages/NewNextCloudAccountPage.qml:109
msgctxt "NewNextCloudAccountPage|"
msgid "Trouble Signing In?"
msgstr "注册遇到困难？"

#: ../Pages/NewNextCloudAccountPage.qml:120
msgctxt "NewNextCloudAccountPage|"
msgid "We have tried to open your browser to log you in to your NextCloud instance. Please log in and grant access to OpenTodoList in order to proceed. Trouble accessing your NextCloud in the browser? You can manually enter your username and password as well."
msgstr "我们已尝试打开您的浏览器来登录您的 NextCloud 实例。请登录并授予 OpenTodoList 访问权限来继续。在浏览器中访问您的 NextCloud 遇到困难？您也可以手动输入您的用户名和密码。"

#: ../Pages/NewNextCloudAccountPage.qml:128
msgctxt "NewNextCloudAccountPage|"
msgid "Log in Manually"
msgstr "手动登录"

#: ../Pages/NewNextCloudAccountPage.qml:134
msgctxt "NewNextCloudAccountPage|"
msgid "Ideally, you use app specific passwords instead of your user password. In case your login is protected with 2 Factor Authentication (2FA) you even must use app specific passwords to access your NextCloud. You can create such passwords in your user settings."
msgstr "理想情况下，您可以使用特定的应用程序密码而不是您的用户密码。在您使用二次因素认证(2FA)保护您的登录的情况下，您甚至必须使用应用程序特定密码来访问您的 NextCloud。 您可以在您的用户设定中创建这类密码。"

#: ../Pages/NewNextCloudAccountPage.qml:143
msgctxt "NewNextCloudAccountPage|"
msgid "Create App Password"
msgstr "创建应用程序密码"

#: ../Pages/NewNextCloudAccountPage.qml:152
msgctxt "NewNextCloudAccountPage|"
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设定"

#: ../Pages/NewNextCloudAccountPage.qml:162
msgctxt "NewNextCloudAccountPage|"
msgid "Copy Link"
msgstr "复制连接"

#: ../Pages/NewNextCloudAccountPage.qml:168
msgctxt "NewNextCloudAccountPage|"
msgid "Copied!"
msgstr "已复制!"

#: ../Pages/NewNextCloudAccountPage.qml:177
msgctxt "NewNextCloudAccountPage|"
msgid "User:"
msgstr "用户:"

#: ../Pages/NewNextCloudAccountPage.qml:184
msgctxt "NewNextCloudAccountPage|"
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: ../Pages/NewNextCloudAccountPage.qml:191
msgctxt "NewNextCloudAccountPage|"
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: ../Pages/NewNextCloudAccountPage.qml:198
msgctxt "NewNextCloudAccountPage|"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../Pages/NewNextCloudAccountPage.qml:208
msgctxt "NewNextCloudAccountPage|"
msgid "Disable Certificate Checks"
msgstr "禁用证书检查"

#: ../Pages/NewNextCloudAccountPage.qml:212
msgctxt "NewNextCloudAccountPage|"
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: ../Pages/NewNextCloudAccountPage.qml:225
msgctxt "NewNextCloudAccountPage|"
msgid "Account Name"
msgstr "账户名"

#: ../Pages/NewNextCloudAccountPage.qml:235
msgctxt "NewNextCloudAccountPage|"
msgid "Failed to connect to the server. Please check your user name, password and the server address and retry."
msgstr "未能连接到服务器。请检查您的用户名、密码和服务器地址，然后重试。"

#: ../Pages/AccountsPage.qml:19 ../Pages/AccountsPage.qml:41
msgctxt "AccountsPage|"
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#: ../Pages/EditWebDAVAccountPage.qml:33 ../Pages/EditWebDAVAccountPage.qml:118
msgctxt "EditWebDAVAccountPage|"
msgid "Edit Account"
msgstr "编辑账户"

#: ../Pages/EditWebDAVAccountPage.qml:124
msgctxt "EditWebDAVAccountPage|"
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: ../Pages/EditWebDAVAccountPage.qml:135
msgctxt "EditWebDAVAccountPage|"
msgid "Server Address:"
msgstr "服务器地址:"

#: ../Pages/EditWebDAVAccountPage.qml:141
msgctxt "EditWebDAVAccountPage|"
msgid "https://myserver.example.com"
msgstr "https://myserver.example.com"

#: ../Pages/EditWebDAVAccountPage.qml:148
msgctxt "EditWebDAVAccountPage|"
msgid "User:"
msgstr "用户:"

#: ../Pages/EditWebDAVAccountPage.qml:154
msgctxt "EditWebDAVAccountPage|"
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: ../Pages/EditWebDAVAccountPage.qml:161
msgctxt "EditWebDAVAccountPage|"
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: ../Pages/EditWebDAVAccountPage.qml:168
msgctxt "EditWebDAVAccountPage|"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../Pages/EditWebDAVAccountPage.qml:178
msgctxt "EditWebDAVAccountPage|"
msgid "Disable Certificate Checks"
msgstr "禁用证书检查"

#: ../Pages/EditWebDAVAccountPage.qml:186
msgctxt "EditWebDAVAccountPage|"
msgid "Failed to connect to the server. Please check your user name, password and the server address and retry."
msgstr "未能连接到服务器。请检查您的用户名、密码和服务器地址，然后重试。"

#: ../Utils/ItemUtils.qml:152
msgctxt "ItemUtils|"
msgid "Move Todo Into..."
msgstr "移动待办事项至..."

#: ../Widgets/LibrariesSideBar.qml:220
msgctxt "LibrariesSideBar|"
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: ../Windows/MainWindow.qml:319
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: ../Actions/MoveTodo.qml:11
msgctxt "MoveTodo|"
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: ../Pages/NewLibraryFromAccountPage.qml:82
msgctxt "NewLibraryFromAccountPage|"
msgid "Create Library in Account"
msgstr "在账户中创建资料库"

#: ../Pages/NewLibraryFromAccountPage.qml:91
msgctxt "NewLibraryFromAccountPage|"
msgid "A library created in an account is synchronized with it. This allows to easily back up a library to a server and later on restore it from there. Additionally, such libraries can be shared with other users (if the server allows this)."
msgstr "在账户中创建的资料库将与其同步。这样可以轻松地将资料库备份到服务器，然后再从那里还原它。此外，此资料库可以与其他用户共享（如果服务器允许的话）。"

#: ../Pages/NewLibraryFromAccountPage.qml:99
msgctxt "NewLibraryFromAccountPage|"
msgid "Existing Libraries"
msgstr "现有资料库"

#: ../Pages/NewLibraryFromAccountPage.qml:107
msgctxt "NewLibraryFromAccountPage|"
msgid "Select an existing library on the server to add it to the app."
msgstr "选择服务器上的现有资料库以将其添加到应用程序。"

#: ../Pages/NewLibraryFromAccountPage.qml:113
msgctxt "NewLibraryFromAccountPage|"
msgid "No libraries were found on the server."
msgstr "在服务器上找不到资料库。"

#: ../Pages/NewLibraryFromAccountPage.qml:122
msgctxt "NewLibraryFromAccountPage|"
msgid "Searching existing libraries..."
msgstr "搜索现有资料库..."

#: ../Pages/NewLibraryFromAccountPage.qml:165
msgctxt "NewLibraryFromAccountPage|"
msgid "Create a New Library"
msgstr "创建一个新资料库"

#: ../Pages/NewLibraryFromAccountPage.qml:173
msgctxt "NewLibraryFromAccountPage|"
msgid "Create a new library, which will be synchronized with the server. Such a library can be added to the app on other devices as well to synchronize data."
msgstr "创建一个新的资料库，它将与服务器同步。这样的资料库也可以添加到其他设备上的应用程序中以同步数据。"

#: ../Pages/NewLibraryFromAccountPage.qml:187
msgctxt "NewLibraryFromAccountPage|"
msgid "My new library's name"
msgstr "我的新资料库名字"

#: ../Pages/NewLibraryInFolderPage.qml:101
msgctxt "NewLibraryInFolderPage|"
msgid "Open a Folder as a Library"
msgstr "按照资料库打开一个文件夹"

#: ../Pages/NewLibraryInFolderPage.qml:109
msgctxt "NewLibraryInFolderPage|"
msgid "You can use any folder as a location for a library.<br/><br/>This is especially useful when you want to use another tool (like a sync client of a cloud provider) to sync your data with a server."
msgstr "您可以使用任何文件夹作为资料库的位置。<br/> <br/>当您想使用其他工具（例如云提供商的同步客户端）将数据与服务器同步时，此功能特别有用。"

#: ../Pages/NewLibraryInFolderPage.qml:113
msgctxt "NewLibraryInFolderPage|"
msgid "Folder:"
msgstr "文件夹:"

#: ../Pages/NewLibraryInFolderPage.qml:118
msgctxt "NewLibraryInFolderPage|"
msgid "Path to a folder to use as a library"
msgstr "用作资料库的文件夹的路径"

#: ../Pages/NewLibraryInFolderPage.qml:124
msgctxt "NewLibraryInFolderPage|"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ../Pages/NewLibraryInFolderPage.qml:129
msgctxt "NewLibraryInFolderPage|"
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: ../Pages/NewLibraryInFolderPage.qml:134
msgctxt "NewLibraryInFolderPage|"
msgid "My Local Library Name"
msgstr "我的本地资料库名称"

#: ../Pages/NewLibraryPage.qml:70
msgctxt "NewLibraryPage|"
msgid "Local Library"
msgstr "本地资料库"

#: ../Pages/NewLibraryPage.qml:77
msgctxt "NewLibraryPage|"
msgid "Use Folder as Library"
msgstr "将文件夹用作资料库"

#: ../Pages/NewLibraryPage.qml:89
msgctxt "NewLibraryPage|"
msgid "Add Libraries From Your Accounts"
msgstr "从您的帐户添加资料库"

#: ../Pages/NewLibraryPage.qml:116
msgctxt "NewLibraryPage|"
msgid "Add Account"
msgstr "添加账户"

#: ../Pages/NewLocalLibraryPage.qml:62
msgctxt "NewLocalLibraryPage|"
msgid "Create a Local Library"
msgstr "创建本地资料库"

#: ../Pages/NewLocalLibraryPage.qml:70
msgctxt "NewLocalLibraryPage|"
msgid "A local library is stored solely on your device - this makes it perfect for the privacy concise!<br/><br/>Use it when you want to store information only locally and back up all your data regularly via other mechanisms. If you need to access your information across several devices, create a library which is synced instead."
msgstr "本地资料库仅存储在您的设备上-这非常适合隐私方面的考量！<br/> <br/>当您只想在本地存储信息并通过其他机制定期备份所有数据时，可以使用它。如果需要跨多个设备访问信息，请创建一个同步的资料库。"

#: ../Pages/NewLocalLibraryPage.qml:80
msgctxt "NewLocalLibraryPage|"
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: ../Pages/NewLocalLibraryPage.qml:85
msgctxt "NewLocalLibraryPage|"
msgid "My Local Library Name"
msgstr "我的本地资料库名称"

#: ../Pages/NewWebDAVAccountPage.qml:29 ../Pages/NewWebDAVAccountPage.qml:101
msgctxt "NewWebDAVAccountPage|"
msgid "Connection Settings"
msgstr "连接设定"

#: ../Pages/NewWebDAVAccountPage.qml:107
msgctxt "NewWebDAVAccountPage|"
msgid "Server Address:"
msgstr "服务器地址:"

#: ../Pages/NewWebDAVAccountPage.qml:113
msgctxt "NewWebDAVAccountPage|"
msgid "https://myserver.example.com"
msgstr "https://myserver.example.com"

#: ../Pages/NewWebDAVAccountPage.qml:119
msgctxt "NewWebDAVAccountPage|"
msgid "User:"
msgstr "用户:"

#: ../Pages/NewWebDAVAccountPage.qml:125
msgctxt "NewWebDAVAccountPage|"
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: ../Pages/NewWebDAVAccountPage.qml:131
msgctxt "NewWebDAVAccountPage|"
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: ../Pages/NewWebDAVAccountPage.qml:137
msgctxt "NewWebDAVAccountPage|"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../Pages/NewWebDAVAccountPage.qml:146
msgctxt "NewWebDAVAccountPage|"
msgid "Disable Certificate Checks"
msgstr "禁用证书检查"

#: ../Pages/NewWebDAVAccountPage.qml:150
msgctxt "NewWebDAVAccountPage|"
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: ../Pages/NewWebDAVAccountPage.qml:173
msgctxt "NewWebDAVAccountPage|"
msgid "Failed to connect to the server. Please check your user name, password and the server address and retry."
msgstr "未能连接到服务器。请检查您的用户名、密码和服务器地址，然后重试。"

#: ../Pages/ProblemsPage.qml:18 ../Pages/ProblemsPage.qml:28
msgctxt "ProblemsPage|"
msgid "Problems Detected"
msgstr "检测到问题"

#: ../Windows/SelectTodoListDialog.qml:25
msgctxt "SelectTodoListDialog|"
msgid "Select Todo List"
msgstr "选择待办事详清单"

#: ../Pages/SettingsPage.qml:45
msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../Pages/SettingsPage.qml:51
msgctxt "SettingsPage|"
msgid "User Interface"
msgstr "用户界面"

#: ../Pages/SettingsPage.qml:59
msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Language:"
msgstr "语言:"

#: ../Pages/SettingsPage.qml:105
msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Theme:"
msgstr "主题:"

#: ../Pages/SettingsPage.qml:141
msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Font Size:"
msgstr "字体尺寸:"

#: ../Utils/Translations.qml:72
msgctxt "Translations|"
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: ../Utils/Translations.qml:116
msgctxt "Translations|"
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

#: ../Windows/MainWindow.qml:405
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Set Progress"
msgstr "设定进度"

#: ../Actions/SetManualProgressAction.qml:8
msgctxt "SetManualProgressAction|"
msgid "Set Progress"
msgstr "设定进度"

#: ../Pages/SettingsPage.qml:158
msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Use custom font size"
msgstr "使用自定义字体尺寸"

#: ../Pages/SettingsPage.qml:176
msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Use Compact Style"
msgstr "使用紧凑风格"

#: ../Pages/SettingsPage.qml:185
msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Reduce space between components and reduce the font size.\n"
"\n"
"<em>Requires a restart of the app.</em>"
msgstr "缩小组件之间的间距并缩小字体尺寸。\n"
"\n"
"<em>需要重新启动应用。</em>"

#: ../Pages/SettingsPage.qml:193
msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Use compact todo lists"
msgstr "使用紧凑的待办事项清单"

#: ../Pages/SettingsPage.qml:203
msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Reduce the padding in todo and task listings to fit more items on the screen."
msgstr "缩小待办事项和任务列表的边距使得屏幕上可以显示更多项目。"

#: ../Pages/SettingsPage.qml:210
msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Override Scaling Factor"
msgstr "覆盖缩放级别"

#: ../Pages/SettingsPage.qml:217
msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Scale Factor:"
msgstr "缩放级别:"

#: ../Pages/SettingsPage.qml:235
msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Use this to manually scale the user interface. By default, the app should adapt automatically according to your device configuration. If this does not work properly, you can set a custom scaling factor here.\n"
"\n"
"This requires a restart of the app."
msgstr "使用此来手动缩放用户界面。默认情况下，应用程序应该可以根据您的设备配置自动适应。如果这并未如预期般有效，您可以在这里设定一个自定义的缩放级别。\n"
"\n"
"这需要重新启动应用。"

#: ../Utils/ItemUtils.qml:167
msgctxt "ItemUtils|"
msgid "Convert Task to Todo and Move Into..."
msgstr "转换任务为待办事项并移动至..."

#: ../Pages/LogViewPage.qml:32
msgctxt "LogViewPage|"
msgid "Scroll to Top"
msgstr "滚动到顶端"

#: ../Pages/LogViewPage.qml:38
msgctxt "LogViewPage|"
msgid "Scroll to Bottom"
msgstr "滚动到底端"

#: ../Pages/ProblemsPage.qml:47
msgctxt "ProblemsPage|"
msgid "Synchronization failed for library"
msgstr "同步失败项目至资料库"

#: ../Actions/PromoteTask.qml:12
msgctxt "PromoteTask|"
msgid "Promote"
msgstr "推荐"

#: ../Pages/SettingsPage.qml:244
msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Library Item Size:"
msgstr "资料库项目尺寸:"

#: ../../lib/sync/webdavsynchronizer.cpp:177
msgctxt "WebDAVSynchronizer|"
msgid "Failed to create sync lock:"
msgstr "创建同步锁失败:"

#: ../Pages/AboutPage.qml:91
msgctxt "AboutPage|"
msgid "Copy System Information"
msgstr "复制系统信息"

#: ../appstartup.cpp:341
msgctxt "AppStartup|"
msgid "Quick Note"
msgstr "快捷笔记"

#: ../Widgets/ItemDueDateEditor.qml:79
msgctxt "ItemDueDateEditor|"
msgid "Recurs every year."
msgstr "每年重复。"

#: ../Widgets/ItemDueDateEditor.qml:83
msgctxt "ItemDueDateEditor|"
msgid "Recurs every %1 weeks."
msgstr "每 %1 周重复。"

#: ../Widgets/ItemDueDateEditor.qml:85
msgctxt "ItemDueDateEditor|"
msgid "Recurs every %1 months."
msgstr "每 %1 月重复。"

#: ../Windows/MainWindow.qml:301 ../Windows/MainWindow.qml:511
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: ../appstartup.cpp:280 ../appstartup.cpp:287
msgctxt "QObject|"
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: ../Windows/QuickNoteWindow.qml:19
msgctxt "QuickNoteWindow|"
msgid "Quick Notes"
msgstr "快捷笔记"

#: ../Windows/QuickNoteWindow.qml:46
msgctxt "QuickNoteWindow|"
msgid "Quick Notes Editor"
msgstr "快捷笔记编辑器"

#: ../Windows/QuickNoteWindow.qml:57
msgctxt "QuickNoteWindow|"
msgid "Open the main window"
msgstr "打开主窗口"

#: ../Windows/QuickNoteWindow.qml:70
msgctxt "QuickNoteWindow|"
msgid "Quick Note Title"
msgstr "快捷笔记标题"

#: ../Windows/QuickNoteWindow.qml:133
msgctxt "QuickNoteWindow|"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../Windows/QuickNoteWindow.qml:140
msgctxt "QuickNoteWindow|"
msgid "Save the entered notes to the selected library. Press and hold the button to get more options for saving."
msgstr "保存输入的笔记至选定的资料库。点按并保持来获得更多的保存方式。"

#: ../Windows/QuickNoteWindow.qml:158
msgctxt "QuickNoteWindow|"
msgid "Save as Note"
msgstr "按照笔记保存"

#: ../Windows/QuickNoteWindow.qml:169
msgctxt "QuickNoteWindow|"
msgid "Save as Todo List"
msgstr "以待办事项清单保存"

#: ../Windows/QuickNoteWindow.qml:171
msgctxt "QuickNoteWindow|"
msgid "Quick Todo List"
msgstr "快捷待办事项清单"

#: ../Windows/QuickNoteWindow.qml:161
msgctxt "QuickNoteWindow|"
msgid "Quick Note"
msgstr "快捷笔记"

#: ../Windows/QuickNoteWindow.qml:83
msgctxt "QuickNoteWindow|"
msgid "Type your notes here..."
msgstr "在这里输入您的笔记..."

#: ../Windows/RecurrenceDialog.qml:47
msgctxt "RecurrenceDialog|"
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: ../Windows/RecurrenceDialog.qml:49
msgctxt "RecurrenceDialog|"
msgid "Every N Weeks"
msgstr "每 N 周"

#: ../Windows/RecurrenceDialog.qml:50
msgctxt "RecurrenceDialog|"
msgid "Every N Months"
msgstr "每 N 月"

#: ../Pages/SettingsPage.qml:129
msgctxt "SettingsPage|"
msgid "System Tray:"
msgstr "系统托盘:"

#: ../Pages/SettingsPage.qml:135
msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Open Quick Notes Editor on Click"
msgstr "点击以打开快捷笔记编辑器"

#: ../Widgets/NoteItem.qml:75
msgctxt "NoteItem|"
msgid "Due on %1"
msgstr "到期于 %1"

#: ../Widgets/TodoListItem.qml:76
msgctxt "TodoListItem|"
msgid "Due on %1"
msgstr "到期于 %1"

#: ../Actions/CopyTodo.qml:11
msgctxt "CopyTodo|"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ../Actions/CopyTopLevelItem.qml:11
msgctxt "CopyTopLevelItem|"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ../Pages/LibraryPage.qml:218
msgctxt "LibraryPage|"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ../Windows/MainWindow.qml:330
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ../Windows/SelectLibraryDialog.qml:22
msgctxt "SelectLibraryDialog|"
msgid "Select Library"
msgstr "选择图书馆"

#: ../Windows/SelectTopLevelItemDialog.qml:22
msgctxt "SelectTopLevelItemDialog|"
msgid "Select Item"
msgstr "选择项目"

#: ../Components/ApplicationShortcuts.qml:15
msgctxt "ApplicationShortcuts|"
msgid "Ctrl+,"
msgstr "Ctrl+,"

#: ../Components/ApplicationToolBar.qml:151
msgctxt "ApplicationToolBar|"
msgid "Synchronizing library..."
msgstr "正在同步资料库..."

#: ../Components/ApplicationToolBarActions.qml:16
msgctxt "ApplicationToolBarActions|"
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: ../Components/ApplicationToolBarActions.qml:23
msgctxt "ApplicationToolBarActions|"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../Components/ApplicationToolBarActions.qml:34
msgctxt "ApplicationToolBarActions|"
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: ../Components/ApplicationToolBarActions.qml:45
msgctxt "ApplicationToolBarActions|"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ../Components/ApplicationToolBarActions.qml:56
msgctxt "ApplicationToolBarActions|"
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: ../Components/ApplicationToolBarActions.qml:67
msgctxt "ApplicationToolBarActions|"
msgid "Add Tag"
msgstr "添加标签"

#: ../Components/ApplicationToolBarActions.qml:74
msgctxt "ApplicationToolBarActions|"
msgid "Attach File"
msgstr "附加文件"

#: ../Components/ApplicationToolBarActions.qml:83
msgctxt "ApplicationToolBarActions|"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../Components/ApplicationToolBarActions.qml:90
msgctxt "ApplicationToolBarActions|"
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: ../Components/ApplicationToolBarActions.qml:98
msgctxt "ApplicationToolBarActions|"
msgid "Set Due Date"
msgstr "设定到期日"

#: ../Components/ApplicationToolBarActions.qml:106
msgctxt "ApplicationToolBarActions|"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../Components/ApplicationToolBarActions.qml:113
msgctxt "ApplicationToolBarActions|"
msgid "Delete Completed Items"
msgstr "删除已完成的项目"

#: ../Components/ApplicationToolBarActions.qml:120
msgctxt "ApplicationToolBarActions|"
msgid "Set Progress"
msgstr "设定进度"

#: ../Pages/SettingsPage.qml:167
msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Desktop Mode"
msgstr "桌面模式"

#: ../Utils/ItemUtils.qml:184
msgctxt "ItemUtils|"
msgid "Copy Item Into..."
msgstr "复制项目至..."

#: ../Utils/ItemUtils.qml:202
msgctxt "ItemUtils|"
msgid "Copy Todo Into..."
msgstr "复制待办事项至..."

#: ../Pages/NewLibraryInFolderPage.qml:74
msgctxt "NewLibraryInFolderPage|"
msgid "Select a Folder"
msgstr "选择一个文件夹"

#: ../Pages/LibraryPage.qml:232
msgctxt "LibraryPage|"
msgid "Select Image"
msgstr "选择图片"

#: ../Pages/TodoListPage.qml:209
msgctxt "TodoListPage|"
msgid "Show Completed"
msgstr "选择已完成"

#: ../Pages/TodoListPage.qml:216
msgctxt "TodoListPage|"
msgid "Show At The End"
msgstr "显示在末尾"

#: ../Pages/TodoPage.qml:274
msgctxt "TodoPage|"
msgid "Show Completed"
msgstr "显示已完成"

#: ../Pages/TodoPage.qml:281
msgctxt "TodoPage|"
msgid "Show At The End"
msgstr "显示在末尾"

#: ../Actions/ResetDueTo.qml:8
msgctxt "ResetDueTo|"
msgid "Reset Due To"
msgstr ""

#: ../Pages/AccountTypeSelectionPage.qml:71
msgctxt "AccountTypeSelectionPage|"
msgid "Dropbox"
msgstr ""

#: ../../lib/application.cpp:187
msgctxt "Application|"
msgid "Background Sync"
msgstr ""

#: ../../lib/application.cpp:192
msgctxt "Application|"
msgid "App continues to sync your data in the background"
msgstr ""

#: ../../lib/application.cpp:196
msgctxt "Application|"
msgid "Quit"
msgstr ""

#: ../../lib/datastorage/copyitemquery.cpp:120
msgctxt "CopyItemQuery|"
msgid "Copy of"
msgstr ""

#: ../Pages/EditDropboxAccountPage.qml:27
#: ../Pages/EditDropboxAccountPage.qml:67
msgctxt "EditDropboxAccountPage|"
msgid "Connection Settings"
msgstr ""

#: ../Pages/EditDropboxAccountPage.qml:75
msgctxt "EditDropboxAccountPage|"
msgid "Trouble Signing In?"
msgstr ""

#: ../Pages/EditDropboxAccountPage.qml:86
msgctxt "EditDropboxAccountPage|"
msgid "We have tried to open your browser to log you in to your Dropbox account. Please log in and grant access to OpenTodoList in order to proceed."
msgstr ""

#: ../Pages/EditDropboxAccountPage.qml:93
msgctxt "EditDropboxAccountPage|"
msgid "Didn't your browser open? You can retry opening it or copy the required URL manually to your browser."
msgstr ""

#: ../Pages/EditDropboxAccountPage.qml:97
msgctxt "EditDropboxAccountPage|"
msgid "Authorize..."
msgstr ""

#: ../Pages/EditDropboxAccountPage.qml:106
msgctxt "EditDropboxAccountPage|"
msgid "Open Browser"
msgstr ""

#: ../Pages/EditDropboxAccountPage.qml:112
msgctxt "EditDropboxAccountPage|"
msgid "Copy Link"
msgstr ""

#: ../Pages/EditDropboxAccountPage.qml:116
msgctxt "EditDropboxAccountPage|"
msgid "Copied!"
msgstr ""

#: ../Pages/EditDropboxAccountPage.qml:125
msgctxt "EditDropboxAccountPage|"
msgid "Name:"
msgstr ""

#: ../Pages/EditDropboxAccountPage.qml:132
msgctxt "EditDropboxAccountPage|"
msgid "Dropbox"
msgstr ""

#: ../Pages/NewDropboxAccountPage.qml:20 ../Pages/NewDropboxAccountPage.qml:54
msgctxt "NewDropboxAccountPage|"
msgid "Connection Settings"
msgstr ""

#: ../Pages/NewDropboxAccountPage.qml:62
msgctxt "NewDropboxAccountPage|"
msgid "Trouble Signing In?"
msgstr ""

#: ../Pages/NewDropboxAccountPage.qml:73
msgctxt "NewDropboxAccountPage|"
msgid "We have tried to open your browser to log you in to your Dropbox account. Please log in and grant access to OpenTodoList in order to proceed."
msgstr ""

#: ../Pages/NewDropboxAccountPage.qml:80
msgctxt "NewDropboxAccountPage|"
msgid "Didn't your browser open? You can retry opening it or copy the required URL manually to your browser."
msgstr ""

#: ../Pages/NewDropboxAccountPage.qml:86
msgctxt "NewDropboxAccountPage|"
msgid "Authorize..."
msgstr ""

#: ../Pages/NewDropboxAccountPage.qml:95
msgctxt "NewDropboxAccountPage|"
msgid "Open Browser"
msgstr ""

#: ../Pages/NewDropboxAccountPage.qml:101
msgctxt "NewDropboxAccountPage|"
msgid "Copy Link"
msgstr ""

#: ../Pages/NewDropboxAccountPage.qml:105
msgctxt "NewDropboxAccountPage|"
msgid "Copied!"
msgstr ""

#: ../Pages/NewDropboxAccountPage.qml:114
msgctxt "NewDropboxAccountPage|"
msgid "Name:"
msgstr ""

#: ../Pages/NewDropboxAccountPage.qml:121
msgctxt "NewDropboxAccountPage|"
msgid "Dropbox"
msgstr ""

#: ../../lib/utils/translations.cpp:91
msgctxt "OpenTodoList::Translations|"
msgid "System Language"
msgstr ""

